有冇熟識法律既巴絲可以解答下非法集會呢條罪係點解

集會係影響到D咩
搞到要俾人冠上非法黎禁止D人咁做

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

當弱化版尋釁滋事罪

大陸果條尋釁滋事罪

先任砌

成日覺得有d法例好唔合理
例如遊蕩罪咁
係條街9行又唔得

攻擊性武器先on9意圖就得

我覺得帶開山刀個D係犯法既就合理既
但最近帶支觀星筆都唔得

遊蕩唔係鳩行就入到
你去睇下條例係點 不過啲狗話你犯法你都吹佢唔脹

我以前俾狗逗過
個陣訓唔著食完m記諗住9行一陣先番家
之後俾狗逗話咩做咩係條街遊蕩
再唔番屋企就搭我去狗屋